+ Как да направим актуализираме номерата в класа, но да вкарваме новите ученици на края на списъка?
+ Как да трием ученик?
-+ Как да преименуваме учениците, като едновременно с това сменяме номера им в класа?
- Как да запазим данните за класа за следващото стартиране на програмата (във файл)?
- Как да добавяме/изтриваме нов клас.
- Добавяне на предмети
-- Всеки предмет си има учител.
- Добавяне на оценки
-- Извеждане на резултата на ученика
- Записване в база с данни.
- Добавяне на учебен план.
